樂視乜事？【指樂視聖誕前炒逾80香港員工】

【本報收到內部消息 指樂視聖誕前炒逾80香港員工】
前陣子樂視遭入稟法院追欠債後，今日（12月23日）有消息指，樂視香港於聖誕前夕裁員80人以上。
本報收到內部引述消息指，今日（12月23日），樂視香港解僱超過80名員工。樂視發言人無否認裁員，發言人表示，LeEco正在進行融合，包括亞太區、香港及LeSports Hong Kong三部份，組織架構需要重整，「優化業務模式、提升營運效益。又表示，員工可獲得按照法例規定的離職補償。樂視表示，現有業務和會員服務將不會受到任何影響。

樂事乜事？